msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: BuddyPress MyMood\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-05-10 07:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-05-10 07:36+0000\n"
"Last-Translator: Geticer\n"
"Language-Team: 简体中文\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.3.3; wp-5.4.1"

#: buddypress-mymood_admin.php:20
msgid "You have no permission to access this page !"
msgstr "您没有权限访问此页面!"

#: buddypress-mymood_admin.php:32
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: buddypress-mymood_admin.php:41
msgid "has been deleted"
msgstr "已被删除"

#: buddypress-mymood_admin.php:41
msgid "Click Here"
msgstr "点击这里"

#: buddypress-mymood_admin.php:41
msgid "to go back"
msgstr "回去"

#: buddypress-mymood_admin.php:76
msgid "Status Saved."
msgstr "状态已保存。"

#: buddypress-mymood_admin.php:89
msgid "Mood Sorted."
msgstr "心情已正序排列。"

#: buddypress-mymood_admin.php:99
msgid "Mood Sorted in Reverse Order."
msgstr "心情已倒序排列。"

#: buddypress-mymood_admin.php:117
msgid "Enable :"
msgstr "启用："

#: buddypress-mymood_admin.php:119
msgid "If checked then BuddyPress MyMood will not show anywhere on your site."
msgstr "如果选中，那么该插件所创造的内容将不会显示在您的网站上的任何地方。"

#: buddypress-mymood_admin.php:124
msgid "Mood Requred :"
msgstr "是否必填："

#: buddypress-mymood_admin.php:126
msgid ""
"If checked then member will be forced to updated his/her mood with every "
"status."
msgstr ""

#: buddypress-mymood_admin.php:131
msgid "Mood on Profile Head :"
msgstr "个人页面标题上的情绪："

#: buddypress-mymood_admin.php:133
msgid ""
"If checked then latest mood (if any) will be shown on member profile header "
"near name."
msgstr "如果勾选了，那么最新的心情（如果有的话）将显示在个人页面的名字附近。"

#: buddypress-mymood_admin.php:138
msgid "Manage Moods :"
msgstr "管理心情："

#: buddypress-mymood_admin.php:140
msgid "Sort Moods"
msgstr "心情排序正序排列"

#: buddypress-mymood_admin.php:141
msgid "Sort Moods (Reverse Order)"
msgstr "心情排序倒序排列"

#: buddypress-mymood_admin.php:144
msgid "oh yeah! for sorting manually you can drag and drop moods."
msgstr "可以手动排序，仅需拖拽即可。"

#: buddypress-mymood_admin.php:298
msgid "Follow WebGarb on twitter."
msgstr "在Twitter上关注WebGarb。"

#: buddypress-mymood_admin.php:304
msgid "Tell about this plugin to your followers."
msgstr "把这个插件告诉你的追随者。"

#: buddypress-mymood_admin.php:311
msgid "Latest Update."
msgstr "最新更新。"

#: buddypress-mymood_admin.php:352
msgid "Need Help ? Visit"
msgstr "需要帮助？请访问"

#: buddypress-mymood_admin.php:352
msgid "HomePage"
msgstr "主页"

#: buddypress-mymood_admin.php:354
msgid "Need a  Basic MyMood plugin for WordPress user ? Checkout Basic"
msgstr "需要一个基本的MyMood插件给WordPress用户？请看基本版"

#: buddypress-mymood_admin.php:354
msgid "plugin visit :"
msgstr "插件访问："

#: buddypress-mymood_admin.php:356
msgid "MyMood Contain Graphic Smiley are property of their respective owner."
msgstr ""

#: buddypress-mymood.php:22
msgid "Mood :"
msgstr "此刻心情："

#: buddypress-mymood.php:83 buddypress-mymood.php:197
msgid "Please choose mood to post."
msgstr "请选择心情来发帖。"

#: buddypress-mymood.php:203
msgid "You have selected invalid mood try again."
msgstr "您选择了无效的情绪，请重试。"

#: buddypress-mymood.php:210
msgid "Error with moods try again."
msgstr "错误的情绪，请再试一次。"

#: buddypress-mymood.php:244 buddypress-mymood.php:269
msgid "Mood"
msgstr "心情"

#. Name of the plugin
msgid "BuddyPress MyMood"
msgstr "BuddyPress 心情"

#. Description of the plugin
msgid "Lets your BuddyPress member share there mood with there activity post."
msgstr "让你的BuddyPress会员在动态里分享自己的心情。"

#. URI of the plugin
msgid "webgarb.com/buddypress-mymood/"
msgstr "webgarb.com/buddypress-mymood/"

#. Author of the plugin
msgid "Ayush"
msgstr "Ayush"

#. Author URI of the plugin
msgid "http://webgarb.com"
msgstr "http://webgarb.com"
